個個話有心理準備坐十碌，入面係點，想唔想知？你問我答

我係一個黑過墨汁既黑手，
坐過荔枝角，喜靈洲，赤柱，麻埔坪，塘福等多度地方，
最長一簡6碌8，
關於一切入去拋，入去受，
地下或地上既野，
都可以問，知無不言，
知多啲，考慮多一啲

入面識唔識到朋友

衰咩先

係咪真係晚拍戲咁晚沖涼都有大佬埋黎搞人屎忽

衰咩

入邊多唔多藍屍
好驚班細佬入去俾人蝦俾人打

你屌過/被屌過 sea food 幾次

希靈鹽唔鹽重

傷人17
當時年輕氣盛，以為黑社會好威，敢劈友好勇

應該香港唔多

尻up

屎眼還好嗎

有冇食過洗手盤炒飯

證據

識到，入面咩人都有，大家喺嗰度受難，大部分大哥都好隨和，何況大哥有幾何要坐監

有無對衰咩既犯有特別待遇
政治犯點？

屎眼如何? 係咪會玩新人?

有冇文件可以證明你坐過？
遮晒個人資料，細紙仔寫連登id，影相上嚟

唔埋堆會點 ?

打飛機俾人發現會唔會有處罰 ?

擺明係政治犯入到去會點

梗係唔會
呢樣大忌黎，
俾人知道喺入面都唔駛行
但有啲喺出面已經變左性，但身分證仲喺男既，
嗰啲一落赤柱大棚（即係唔駛單獨囚禁既期數）
就會俾啲cat A落山（如果判刑超過12年或以上叫cat A)
好耐無見過女人既大碌鬼book黎同倉，
赤柱啲倉一係單人一係雙人，
嘿嘿嘿，你懂的

你估東南亞同美國d黑鬼監獄咩

咁都好d
又講到訓著覺都會用牙刷插死你又晚晚黎搞屎忽
其實最難捱係咩?悶?

裡面無分藍黃，分單位，分香港人同大陸人
有黑社會既歸黑社會，無黑社會就食自己，
除非出面有柯打，入面有人收左錢做野，
唔係無人會無緣無故打人，
因為人人都唔想加監，
唔好以為越長刑期既人就越惡，
其實越長刑期越驚俾人加監。

令人失望地
無

咁巴打你算有底定無底

聽講無底算係少數 ? 應該會俾人排濟 ?

我當然覺得唔嚴重
我一入去阿公就俾包新人煙我食
有阿公點會有希靈呢

同睇戲好大分別原來係咁

每日有幾多時間可以睇電視
點打發時間

當然有，喺條走朗大聲叫人傳啲床單過黎做燃料，
點止洗手盤炒飯，
自釀橙酒，
麥維他消化餅加麥精焗蛋糕
熨斗多士
你諗得出諗唔出都有

阿sir我今日心情好！撚！曳！

有無成日打飛機?

你睇我既留言，
唔受過靶你會知咩？
再講，我呃你做咩⋯⋯
我開post講呢啲，
係想有心理準備坐十碌既人，
可以了解多啲佢預備要去既地方係點，
係想俾唔知係點既人知多啲，
再去做決定
就係咁簡單
信者恆信
不信者慳返
That’s it

幾點有電視睇，係咪淨係可以睇tvb
有冇得轉台

若真係完全無背景嘅普通人入去
入面最難捱嘅會係咩
懲教針對?

其實，香港監獄一早已經好系統化，
衰風化既牌仔唔會打風化（每個監躉都有一個牌仔，上載姓名，年齡，走期，相，所屬期數，瞓咩倉咁樣）
俾人揭穿左都會立即帶走，帶去特別期數，
特別期數可能俾風化犯，狗，或者其他公職人員集中既期數，
政治犯更加一般都受古惑仔尊重
因為古惑仔對有人唔係為利益坐監，
會覺得痴撚線

除非你自己日日搵野隊自己屎眼，
否則無人對你屎眼有性趣，
你放心啦
你班友成日以為有人候住你屎眼，
好心自量下，
喺出面你有無男或女對你有性趣先？
如果出面都無人對你屎眼有性趣，
點解你會認為入面會有人對你屎眼有性趣呢？
醒下啦

無，你出冊會唔會帶埋受靶啲嘢返屋企留念呢？

屌你咩！
飛機都唔俾打，真係暴動都似，
入面嗰啲落night，無左青龍右滑鼠，
只有一啲三點不露既泳衣相你睇住打，
仲要9000幾人用過，但相信我，
到時你唔會介意
唔埋堆唔會有人理你，
不過你自己難捱

無人會理你衰咩
大家吹水討論案情既時候會講，
但真係唔會有人搞

sorry

聽講裡面有人識得用膠袋摺個自製飛機杯，叫「肥妹仔」
你識唔識摺？有無用過？

監頭監尾最難捱
監頭即係拋緊嗰段時間到啱啱判完，
由老荔過界去正式長期囚禁你既監獄，
嗰陣時，你未埋位，無人工，
但已經過左還押階段，屋企人唔可以再入野俾你，
（裡面有分期數，以赤柱為例，1/2工廠係白手，即係第一次坐監，裡面有書籍釘裝期，絲印期等，三工廠有木工，鞋期，4工廠有車衣期等，每個工廠有不同崗位，埋左位會有人工，由as-fs不等，fs最高，一個月可以買包煙，as最低，買得三包）
嗰段時間最難捱
過左監頭就好快一年，好快又一年
裡面其實好多野玩，麻雀牌九十三張，波馬都一樣照有得賭，全部煙仔做貨幣
唔諗外面，時間好快過

係就好嘞
希望義士要坐監嘅話唔會俾人蝦

我當然有底
無底既當然係少數，
但講到話排擠就唔會既。
但好現實地，
裡面有種崗位叫B仔，
專門負責招呼柳記，
幫佢地斟茶送水咁，呢啲係油水位，一定係跟歷史
由唔同單位既人去做，
以平衡各社團之間利益，連期數高人工既位，
例如士多仔，checker位等，
都係唔係嗰個單位既人無得做既。
我會話，無社團背景會蝕底啲，
但一般無人會恰你

係入面嘅時候最需要同最渴望啲咩而又可以送入去俾坐緊嘅人？

知唔知14 16入去個班如何?

每日只有食飯時間可以睇電視，
打發時間有好多方法，
日頭一開期數，首先寫信
寫去女監啲筆友，
然後做運動，
跟住一陣中午食粥（有甜粥有咸粥）
中午時間就開檯打麻雀，鋤大弟，
再開期數就吹水，
返倉如果係大棚倉，
一定又會繼續賭錢
開賭嗰啲叫檔頭，
佢哋一般同柳記關係好好，
唔會理

免費電視only
如果有好老細（即係長期睇呢個期數既職員，一般好易話為），會錄啲戲入去播俾我地睇
但唔係必然既
所以裡面資訊係極不流通

斯文瘦弱廢青會唔會比人bully

懲教好少針對人，
如果俾佢針對，
真係會仆街嘅，唔好話無背景既人，
有背景都係會仆街，
入面真係佢話哂事，真心唔好同柳記作對。
肉隨鉆板上，叫天不應叫地不聞
連有太平紳士巡視，如果佢知你想舉爬（裡面爬即係手咁解，舉爬，即係舉手）
佢能夠叫四首（裡面監獄長叫阿一，老二叫阿二，值日官叫三首，值日官房叫三首房，但四手就係最低級職員負責帶犯喺監獄一處地方押送至另一地方既人，叫四首）
太平紳士去東，就帶你去西，你根本連太平紳士既面都見唔到
所以，如果入到去，對柳記真係唔好好似對狗咁既態度
死撚硬
再講，柳記只係獄卒，唔係佢拉你亦唔係佢判你，
佢只係陪你坐監既人
唔需要敵視佢

我唔識整，
但有用過，
好撚煩架，整得唔好會漏水，
要企喺度用，
用過一次搞到床單濕哂無再用。
唔駛自己識整，有人整黎賣既，
幾支煙一個之嘛

係咪thank you sir,唔該同學。

我個人呢，
喺裡面最想收信，
同世界分開左，最想知道自己愛既人仲係咪一樣愛自己。
但三唔識七既人，寄信俾我，
我都會開心，但更加會覺得傷心。
因為咁會提醒我，我依家係受困既。

有冇d上哂頭版嘅大case名人做過你監友或喺入面碰過面

啲野係咪好撚難食
有咩餸？

唔知，唔好意思

坦白講 以前做綠衫果陣見你地又唔洗點做野 包三餐 日日七點起身十點熄燈仲健康過我 有地方住 仲可以養下貓
大惠日又各自有野玩 我就唔覺得真係好難受

唔會，人不犯我 我不犯人
一般情況都係咁，
除左未成年人監獄外
未成年人監獄係兩回事，
真係會打到仆街

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

信係每日都可以收？定一星期收一次咁？
好多謝你開post分享，等我吔了解多啲

可以養貓！?

識人知道天琦係石壁好好
期數都係做釘裝，啲人好敬重佢

點樣可以寫信俾唔識既人 eg天琦leung?
係咪就咁寫監獄地址同名

屋企人可唔可以送書入去俾坐監既人睇？

食煙有冇固定位置？
平時一日三餐點？

偷雞囉
我都試過見到個古惑仔拎隻貓出黎
我話你收番好佢 唔好害到隻貓

咁就好喇

唔好意思

想禁正評 hi錯隔離

自膠

有冇得養狗？

苦中作樂，唔係日子點捱
我地苦嗰陣，你放工返屋企睇波喎
不過咁，其實我地自己知道，
食得咸魚抵得渴，
古惑仔一隻腳監房一隻腳殮房，
出黎行就梗係會受靶，
呢個係職業需要，
同政治犯真係唔同囉

入邊會唔會有啲懲教/差佬係專恰犯人？
係咪真係會有太平紳士巡？

淨係聽都覺得好驚
冇得見屋企人

佢唔係赤柱？

入面d工場會生產d乜野產品？我知道路牌係其中之一

天琦同gphone係入面都好似無比人蝦
我諗政治犯應該唔會受傷
最好唔好入到啦……

欣賞你
我六月特登開個account入嚟就係想同咁多位講，如果冇心理準備坐，真係唔好上前線，冇話點樣先為之付出夠，年青人已經做咗好多，

但我個post應該沉曬底，好彩有你上嚟講下

好奇一問 D米點黎

希望義士唔使坐監

多謝你無私分享

其實最慘係咪無得用smart phone

諗起都覺得唔自在

想問下有冇書睇 無書打發時間都幾無聊

入到去係咪都係睇cctvb

諗起前幾日睇到單新聞
將貓咪引進監獄《改變受刑人的表情》

衰老強係咪真係要比人玩屎眼？

LM
睇到你開吹水台就信你真係新會然唔係五毛

上面已閱

聽講話就算入左去都可以上堂讀大學咁係咪真架？

我都明你地撈黑既都對受靶無乜感覺
點都好 出番黎生性啦 唔好再入去受
有時見到d啡衫滿頭白髮 仲要入去俾沙展喝 都特你地難受
但我又要板起塊面懶有官威咁

而家仲有？

幾日落一次light? 老鬼監房有無成日踢倉

拋過壁仔二倉court仔，最後老感走。依家開開心心係英國讀書。所以有案底唔代表無前途

同問
入去其實讀書過日子真係最好

包三餐，生活有規律，準時起身，返工，食飯，沖涼，訓教

有無人好似拍戲咁 入到去日日操fit體能 同埋係咁睇書？

有冇諗過監獄都遍地開花

[義士安家費]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

成間渡假屋咁

有冇得睇書讀書？

咁娛樂都幾豐富 唔係話好沉悶嗰隻

好似話唔會攞走任何野
行左出去都唔會擰轉頭睇

屌入面真係好有系統
個嘢好唔好用？

監獄咁悶咁無聊日日重複工作點頂得順
試過一排冇娛樂個人嘅精神已經好唔正常，個腦完全放空，好虛無

入去時係唔係問你食唔食煙架？

係咪有得係入面再讀書? 例如讀大學
想讀書有咩條件?

入面多唔多係被黑警屈

一間房幾多個人？

Bro你個名
Psy ?

俾人見到打飛機

如果喺入面冇事冇幹咁捱完嘅，算不幸中之大幸啦
十年，十七坐完出黎廿七，好快過，講黎安慰自己嘅啫
二十至三十係人生最黃金嘅時間，建立好多野
免得過都唔好啦

Pish 好想知女監獄係點

即係做一個月人工只夠買包煙？

期數1234係咩意思?

天琦既信有義工幫手處理

可以上網玩電腦？

有無報紙睇?
有既話有邊份?
有無收音機?

之前去大館睇過 監獄餐d份量勁少
一餐得少少豆，少少菜。其實食咁少真係夠？

有無定期滅蟲?

有冇得食煙？煙仔點嚟？

push

肥仔係咪一定會成為肉便器

慣左就冇野架啦

想問下有無得借書睇
同拎筆紙做筆記/寫文
如果入去坐
有得睇書增長下知識都算有意義

有冇食全餐？

入面有書可以睇？聽講懲教有好多招數對付監犯，咩排骨、雞翼個d，咩人先會被佢地咁搞？

笑死

想問下識食煙係咪會好d...見你講到好多野都關煙事，例如用煙仔做貨幣咁
=============
光復香港 時代革命

有得做咩運動同埋有無得學習

而家撈緊咩

你幾多歲

寫信嘅話有咩好寫？

張床係咪硬到扑街？
個廁所係張床隔離好臭？

啲野好唔好食？食咩多？

竟然係尊重 有啲愕然

可唔可以簡唔做野？每日有幾多時間可以打籃球？

有冇私人空間可以打飛機？

想問 如果買煙仔入去
可以買幾多同埋有冇乜嘢限制

唔食煙仲有咩買

sor唔係好明D 詞彙
想問下咩係柳記

咁個女人知唔知/同唔同意先

(變咗性都係女人啦..)

原來入面d大哥都好品過班ocamp狗

有冇睇過同囚？係咪阿sir心情好撚曳就會打人洩憤？

又好啱笑死

咁樓主依家撈緊咩？
做黑社會想退出會點做m

想知入到去有冇得繼續讀書同進修

好彩天琦快啲出翻黎

你一個月唔上連燈都想死啦，仲講幾年，邊忽似度假屋

你講呢啲係咪全部男監獄？女監獄知唔知係點？

有無人討論過徐步高案？
或者其他奇案？

唔係
general

想知可以睇咩類型嘅小說/書?

有無人搞gay真係一齊咗

包叉燒係咪入面最下欄

under 21?

點解未成年監獄又會打得咁狼死
因為個個都血氣方剛？
好驚會有未成年嘅細路入到暴動罪

佢應該係問雨傘同魚蛋入去個班

樓主講到咁都仲要證據 咁鍾意做柯南咪去懲教攞證據羅on9仔

依幾個監獄有咩分別？

想問係咪可以係入面進修讀大學

入到去仲有得繼續讀書？？
I mean 大學個啲

入面果種叫震撼教育
簡單d講就係嚇鳩你班契弟唔好再犯事
不過而家唔興架喇 你去PUCI受都無以前咁巴
STCI你就真係仆街喇

懲教要扭鎖

入面啲生活仲精彩過我而家嘅生活
我平時都係毒喺屋企
冇人同我玩

我餐餐食4碗飯...唔夠有無得裝飯

木工期數慘過狗⋯⋯

但而家咁局勢，衰政治入去會唔會比柳記搞？

有冇得睇蘋果

入面有冇個人係成個身都係紋身好似幅地圖咁架

赤柱B河6倉3樓前，
荔枝角6A，
壁屋老鬼2樓叉燒期及3樓摺衫期，
小欖E座。

入面得cctvb得？
有冇港台
天琦一定好辛苦

越獄有冇可能性？

信係每日可以收，不論數量，但要有收信人個號碼（如果判左罪名成立之後會有一個屬於佢既終身號碼，呢個號碼會跟呢個人一世，唔會俾其他人用，同身分證號碼一樣，未判，即係還押期間，會有一個還押編號，總之一定要有號碼，唔係唔會收到）
同埋，信件上唔可以有任何金粉，貼紙，或者音樂裝置，即係最好就真係一張信紙，咁先可以收到。

插人係用原子筆，用牙刷係拍戲或弱智先會咁做

完全送中慘定坐監慘

獄友會點看待政治犯？

咁你快啲行出嚟,香港需要你

咁print小說都得啦

每日有飯食架麻

唔係喎 聽講有底果d係唔會俾無底果d埋黎一齊 仲會笑佢地白手 ?

唔好執番梘

有無話咩虐待兒童呀，強姦呀，嗰啲犯入到去會有特別待遇

日日都有得打牌鋤dee? 可以玩幾耐

即係唔係互打互揪
而係啲懲教打啲未成年人震撼教育下佢地？

前面有講，好似話好尊重佢地
覺得唔係為自己利益入黎坐

我有

not mutually exclusive...
如果坐監後出咗嚟又送咗中咁咪好慘

希望義士唔駛坐監

後者

唔食煙點算

絲印係比有錢佬坐的，因為有冷氣，好撚唔公平

自己都push下自己先

有
內外應合

入到去第一次body check一定要話自己有食煙

高級監督巡視 有要求投訴舉手
senior superintendent inspection, any request or complain
唉屌 都走左幾年 都仲記得咁清楚句野同果陣點樣成部錄音機咁播出黎

到時真係俾柳記打到開花

但柳記都開左花喎

我反而想知，出返社會有冇迷茫？坐既時候怕唔怕融入唔到，或者搵唔到工？

入面開都無用啦

連登仔成日以為有人侯住自己屎眼

一齊係道傾哈哈

我地外面既人可唔可以寫信俾佢地
需要佢地既資料？定係要交俾佢地既屋企人？
我想俾佢地知道 我地有好多人陪緊佢地

無人影到相

好多人分享出黎既時候路又唔同晒 八達通都唔識用 係會好迷茫

少年犯，沙咀嗰d

好sweet啊巴打

可以寫信
樓主有講
請追post

巴打轉左食環？

少年犯嗰班懲教應該人道毀滅

係，但無教授，教授一年見一次，要靠自己睇書。
地產老闆迷姦案條友，讀左2個博士學位

最想知有冇得讀書

唔係啦 我醫學派
轉番出去做醫學派

我日日劈友，我有劈友問題

識唔識元朗班人？
其他古惑仔點睇佢地？

我喺赤柱木工期，
夜晚有隻貓媽喺木康都生左B，
可能我地開期數時有聲嚇走左，
淨返隻B喺度，喺有人試養佢，
點知佢又命硬生存到，
養佢都幾大陣仗，
首先要俾煙醫院期啲人，
幫手偷個眼藥水樽，
然後又要搵奶喂佢，
入面一個月一次糖期，
唔係話突然想買奶就有得買，
結果要眾兄弟籌旗，先搞掂，
籌旗籌咩？籌奶呀！屌你，
你今個月有無買奶呀？
煙？我唔撚係要煙呀！
我要奶呀！
入邊成班古惑仔，為隻貓周圍跑奶
都幾搞笑
好在隻貓真係養得大，
養養下佢自己夜晚出去玩無返黎，
我地安慰自己話，
我地無自由，佢可以有自由恭喜佢咁囉

出黎後肥左40磅

臨走果餐有無食得乾乾淨淨

有，因為好悶

笑撚到仆街
巴打忍唔住屌柒班自信毒撚

打撚到飛起，同囚藍本

天琦 戴耀廷都係石壁
盧建民先喺赤柱

唔得，你要有佢number

夏天冇冷氣點捱

係，千奇要講食煙

可以，定罪犯人一個月六本
如果有讀公開大學，可以額外入參考書

我幾年前仲係白belt試更真係係赤柱木工期見到個啡衫係包頭拎隻bb貓出黎會唔會就係你

9月同賽馬會申請資助讀公開大學，有人15年讀左2個博士學位

唔知點解睇到眼濕濕

睇呢個post睇到眼濕

你搞着班柳記，越獄失敗最好做烈士

你話唔食即係同人講我嫌錢腥

10年實坐6年8個月咋，好抵坐

g phone 被官嚇，要除哂衫褲踎低
你唔係唔記得呀嘛

哎呀 好凄美 您要加油呀！！
您既分享令到我有意慾寫信去支持下

拎左咩?

識唔識元朗和哥？

越獄真係俾人拎雷明燈射你 唔係講笑

唔可以，但壁屋可以學中文打字

手足你老冧幾多
我283xxx

點解

巴打平時食開港紙定美金？

有
有，份份都有
有，一人一部，叫家人入，叫做「貓」

好大碟飯架

係咪真係可以改到d貓聽到電視

囚犯餐單咁簡單，作息又規律
臭極有個譜

赤柱會噴蚊油，但無用，成晚比蚊針十幾野針到你出冊

有冇聽香港電台節目萬千寵愛? 想知多唔多囚友聽同覺得有冇用? 多謝你解答。

你衰咩先？謀財害命
強姦呢D十惡不赦

有

你有無方法搵到人打監房入面既人？

煙=入面既錢

話冇食煙=去無煙監房=冇得買煙=冇得用煙做交易

咁你話冇錢做交易既社會會點？

係
唔會（我鼻敏感）

有RN牌？
恭喜你啊sir 祝你前程錦繡
幾時到我

見唔見到陳同佳？

晚上10點後，15分鐘內要完成，職員每15分鐘行過一次

好感動啊

開左幾多個，柳記高層撐唔撐？
佢地老細唔撐你又夾硬開花，啫係加重佢工作量，俾獲佢揹

而家警黑勾結 你點睇 同埋你識既大佬點睇依件事

我有RN牌 direct考入去架

勞教中心係，比電影更恐怖

不如你都分享吓

可以同醫生講，醫生會批加飯

唔好再推post 死三毛製造恐懼

好有畫面，好電影feel

咪on9

閱

P牌

AgentCC巴打有d熟面口, 係咪1,2年前衰左cp果位 ? 之後坐幾耐 ?

Lm

sor, 攪下氣氛

坦白講見到你班古惑仔咁為隻貓 我情願你地個個都咁有愛心
起碼你地真係會為左隻貓生性 唔會搞事
屌你老母d高官都on79 見到人養貓又話要踢竇 喊拉喊鎖咁

「人數亂柒咁作」

講鬼故

巴打屌得好

永遠都係all correct

宜家跳返岀去仲好paid過幫辦人工？
不過人工差唔多嘅點都岀返去好過啦
起碼有得返屋企 有電話用先啦

係咪要全裸入去？
係咪會畀人屌/屌人屎眼？
啲犯係咪日日打飛機？
沖涼嘅時候係咪會畀人打？
獄警係咪會收錢/私刑？
禁閉室係點樣？

朋友叫我幫手問

打風會做乜？

想食煙咁點

巴打你講故事好好聽

好撚反智 最中意就係擺門

肛交用唔用ky

公立好唔過架啦 私家就得
不過有自由 有女cow 爭好遠啦

係咪好似同囚咁d懲教會要你食屎同打9你岀氣

如果想搵人打監房入面指定一個犯
有咩方法？

痴線
鐵漢柔情 搭車睇到眼濕濕

唔該答一答

只要係同外界隔絕 一星期都嫌多啦

坐完出黎，最想同年輕人講咩？

打風就全世界停工 去大廳睇電視

笑死
屌得好

呢個垃圾部門就係咁 垃圾文化
我都唔明點解有人殺要執靚d野 痴撚線

咁你同當時個另一半捱唔捱得過 而家仲有無一齊？

唔知會唔會好無禮貌 純粹好奇 如有冒犯唔好意思
Between多謝巴打 知多左好多野

後生仔願意用前途搏真係好值得尊敬
唔希望有任何一個義士入到 特別21歲以下個班
利伸:曾經的沙咀仔

呢個真啊 女都無條 真係dry到仆街
巴打最終撈左幾多碌劈牌仔走？

全港最深藍部門係柳記，佢地見盡社會上犯錯既人，最深信性本惡，想俾人打到開花可以試下

夏天咁熱點捱？

阿sir有冇請你食雞髀

最中意就係自欺欺人 眼不見為淨
所以叻嘅人真係唔會撈監房

柳記
即無開門
即係柳門
即係懲教

推

大家幫手Share出去 FB/IG，Ｄ人覺得靚會留意望多兩眼
平時Facebook Post 得1%唔夠的吸引度會令人停留來睇

一年姐
二黎真係覺得呢份工無乜成功感 且同做姑娘差好遠
三黎呢份工做得耐個人真係會變得on9同暴戾

入面真心可以好黑暗
做懲教真係好易做到人既價值觀變撚晒

收皮啦 戀童犯

有冇d咩入面既靈異傳說分享下

自釀橙酒
講得出呢個 我信你係堅

樓主出左黎之後依加點
返緊咩工

我諗佢講緊犯

我都好想試下橙酒好唔好飲

傻閪 樓主都係P牌呀
你咁撚岐視P咪死番出去羅柯南 唔阻你查案捉鬼

收皮啦你

貓奴

當你日日見盡社會上既敗類，好難會對人有信心

覺得好搞笑同時好有愛

唔知盧建民過得好唔好？

多謝你，好想喊

你要寄俾天琦嘅義工搞

你地出嚟一定要生生性性做人吖，千其唔好出嚟做政府嘅幫兇 求下你地

所以P牌未要fact check比證據囉

如果件事係真。我會好安慰
光復香港
時代革命

Sorry撳錯

咁就好了

鐵漢柔情

周圍都食得，除左三首房
如果有柳記帶住，你行進緊
就唔可以食煙，
一日朝早起身，
入飯堂，排隊攞飯（所以話人去攞飯即係佢去左坐監）
會有個人喺飯堂外面用個茶嘜打茶
每個人會有屬於自己既一個茶嘜
（裡面每人會派一對拖鞋（西瓜），膠羹（艇）
膠茶/水杯（茶嘜）毛巾（其實係手巾仔咁細）牙刷（刷一次彎哂），牙膏（千祈唔好用，佢唯一用途係洗厠所，除非你覺得...）跟住所有其他野都要靠屋企人入或糧單買）
朝早飯菜就記憶中飯要有10安士，菜要有4安士，肉都要有4安士，同汁加清菜
菜類有菜心，芥蘭，椰菜，小棠菜
肉就一星期2次牛肉，2次豬肉，2次雞全翼，1次牛肉球
汁就係豆豉，蕃茄，咖哩，磨豉等
中午就一定係粥加一個小餐包或半片牛油方飽
粥有分咸粥，甜粥，同白粥
夜晚飯就池魚一條，瓜加白飯加一個橙
返倉會有B仔（出去幫柳記手做野既在囚人士）會派一片牛油方飽或餐包仔同牛奶

Very true!! No one wants to be in prison

我地啲老叔父話以前喜靈洲戒毒所有養羊
不過係連我都未坐監既年代了

07年大欖有條大陸佬成功逃獄
聽聞識輕功咁踩圍牆爬走，好撚癲

P牌仔真係on9 d

好淒美

siu4

巴打你個post有無link?

有冇見過懲教處女職員

多謝樓主分享

點先可以被批准讀書進修？
係咪讀咩都得？（degree, master等等）

入面有冇得玩樂器

啲煙嘅價值係點計？
即係例如一糖要2蚊 咁對返係要幾多條煙？

我今日心情...好！撚！曳！

有冇諗過逃獄/有冇人試過/難唔難

樓主點證明

腿都濕埋

#347答咗你

lm

明明黑社會好憎差佬，點解黑社會幫差佬，佢地搞定呢次活動後咪打黑囉！諗極唔明

Sorry 剩係追左樓主故

有人大隻到一拳可以打撚死職員
有人由0開始讀個degree走

使唔使肉汁瓜飯咁？

有錢使得鬼推磨

樓主未夠18入去
係咪唔算成人犯？
出返黎做野係咪無成人犯咁多阻礙？

this is fact, not 恐懼

有 報紙雜誌小說漫畫寫真乜都有 仲有收音機
可以借 可以屋企人入

睇完樓主啲嘢
又唔驚坐監咁
但係唔撚想又坐

羊都養到

食得咸魚抵得渴
多數為錢衰毒品坐
政治犯另計啦

幾年無連登上無av 睇呀大佬

同女監筆友會有乜好寫？知唔知對方咩年紀同樣？

唔會插屎眼啊屌你，自己爬文啦

入面d差佬係咪會狂打人

包頭袋

咁你仲有無搞細路?

我都係

又好似係，最好就坐成人監倉，唔想義士入沙咀

聽講係

睇到眼濕濕

唔小心咇咗幾滴馬尿

成人監房我敢講無懲教恰犯人，
佢哋打份工，都係求日子好過，
大不了就係佢返工嗰日呢個期數唔俾賭錢咁大把，
但未成年人監房就真係好撚黑暗，
真係攞鐵尺打腳底，呢招叫午夜快車，
仲有打側肋骨叫炒排骨，
叫你俯低身俾佢手爭鋤，
係呀，屌你老味叫你自己嗚低身俾佢鋤呀！
叫雞翼喎
仲有各種我有幸未試過

太平紳士係會巡視，每個月都有，
提醒你，如果想向太平紳士巡視，
你千祈千祈要保密，絕對不要俾任何柳記知道，
等紳士黎就直接舉爬（裡面爬即係手）
佢就會帶你去監頭房，紳士坐喺監頭張椅度，
監頭企喺度問你，
有咩申訴，然後事後會有信通知你申訴結果
如果你俾柳記知道，佢哋可能會（因為我親身試過）搵一個職員，呃你話探訪，帶你去探訪室，然後當然，
呢個時候紳士會喺你原本既地方出現，到紳士探完你期數，再叫個職員同你講，搞撚錯左，原來唔係你探訪，再帶你返去，返到去啲朋友話你知紳士已走，等下個月先講啦，7頭
我真係試過，我屌佢老味

木工即係做木匠？整木做枱櫈？

仲有人記得佢

好有愛

其實重犯係咪冇人敢惹？

2個重犯會唔會打架？

打來做咩？都終生 點解唔直接殺？

真係攞鐵尺打腳底，呢招叫午夜快車，
（叫刮冰）
仲有打側肋骨叫炒排骨
（叫快板）

上面快板 下面刮冰先岩。

Yes～

好撚難捱，難捱都要頂硬上（等冬天到）

多謝你既分享啊

點解你唔講粗口既？

在囚人士如果唔妥某人
喺啲野食加料咪gg

個義士點算

我依家諗起都唔知點解咁撚蠢
不過我已退出好耐，

施主，貧僧依家諗起都好驚

無得上連登都仆街喇
有wifi有上網嘅話我諗有人仆入去坐

好難飲架

想喊

成班麻甩佬撚貓好正

有無遇過坐老終個d囚犯?
監獄d人係咪好討厭性罪犯? (不論強姦/非禮)
甚至日日玩9佢地?

點解打丁叫落night

你有無睇過人地寫咩架？

口琴，或者衰單終生去Cat A大樓度夾Band

好有愛
呢班古惑仔犯咩事入去坐

有人殺？

大名鼎鼎既孌童USER
魔術手田少雄

殺姐巡視

從來無忘記過

唔食煙係咪係裡面生存唔到？

應該係成人倉同困未成年嘅人唔同？

有打鐵，木工就生產政府啲傢具，好似宜家傢私咁樣既，一塊4x6尺大既木板開始，到職員宿舍啲職員想買櫃買床，都會喺木工期做，鞋就生產紀律部隊啲鞋，車衣有醫管局既野，政府製服咁，書籍釘裝就係圖書館啲書，點解會有硬皮，路牌好似係絲印，其他洗衣工場會除左洗懲教署既野，仲會洗醫管局既野，據稱成日有人執到錢呀戒指頸鏈之類，我無執過，唔敢講

唔食煙既人入到去咪收皮

唔食煙嘅話點算

不如你去坐下

其實，如果坐得時間一長，
就咩都要食，因為唔同出面，
唔食就無架啦
最難食我諗應該係青瓜，
我做廚房仔嗰陣，
個個都話要走青瓜

Prison break?

入面有錢（現金）㗎咩？

如果有呢

有冇冷氣？

古惑仔仲有人性過港苦同警犬

懲教署職員

呢條撚樣個朵喺連登臭晒啦

有無得話覺得悶隨時攞本書出黎睇或者畫下畫自娛？
定只可以特定時段做？

講得好中, 連登仔真係以為自己個屎眼好撚靚, 個個都想搞

我老婆係我改邪歸正之後先搵到既，
以前一齊嗰啲其實大家都無承諾過啲咩，
基本上每次我入去都會唔見左，
到我出冊，佢哋又會返黎，
我亦唔會問佢去過邊做過咩，
佢亦唔會講，
江湖人，今日唔知聽日事，
唔會有固定關係
唔會無禮貌，你放心問啦

以我所知 一個月得五塊M巾

好撚滾動

依家做緊咩工?

多謝巴打

樓主，請問如果班小朋友入到去，如果D大佬知道佢因乜事入志，會點對佢哋？

希望依個香港仲有正義
希望義士們唔洗坐監

我都係
一班大男人但有顆溫柔嘅心

已經block撚咗條垃圾

知唔知天琦點？

以前都係咁過

入境處燒死入境主任嗰班人，有個好似叫傅模，總之叫阿模，佢同我同期數，陳日君成日入去探佢
易忠，14大叔父，喺木工期自製左把大關刀，朝朝喺到武關刀，把刀保安知係佢，踢竇都當睇唔到

監獄風雲online攻略都要出其實都幾悲哀
希望各位手足用唔著

但要日日聞住啲煙
出黎個肺都花埋

如果用你個題材拍電影可能會好睇過監獄風雲

1 我係絲
2 其實冇食開煙，你講緊乜
=============
光復香港 時代革命

你講得出樓主10%術語先算

光復香港 時代革命

追晒

咁咪好有錢囉

唔煙唔賭入到去都變煙剷變賭仔

D煙係入面幾錢包? 點樣比錢買架?
入面其他野點賣?(幾多支煙)

笑死我

有時有得必有失
有錢傍身係入面都生活好d

所以兩睇啦

之前睇過本書叫女子監獄，講香港既，你可以去搵搵
=============
光復香港 時代革命

唔會用米，我地偷偷地打包啲飯，俾煙同廚房仔買菜買魚，偷運返倉
其實話係炒飯，其實只不過係冬天太凍既飯真係入唔到口先咁辛苦整熱佢啫

收皮啦你孌童犯

同問

可唔可以有私人物品

入面用煙仔做貨幣，咁你本身洗乜識食煙？
正如你平時洗港紙，你會唔會食埋佢？
食一支就少一蚊

無呀，唔好睇啦，出返去啦你

推比勇武睇

坐過監係咪好難投身返社會？

監獄係咪有籃球場

出來揾工難唔難

仲有冇keep住

路西法效應

多謝幫推

有無人講下靚仔監房 政治犯情況

認真，入去讀書應該係最唔浪費時間既做法。環境夠專心，分分鐘讀到phd出書都得。當然最好當然唔好坐監啦

咩公司？

同囚嘅劇情係小朋友監房嘅情況

入面啲人要互傳訊息，會寫朵紙，飛朵
即係會寫一張紙仔，喺行進期間偷偷用手互傳
例如，即使大家都身在赤柱監獄，
唔同期數，唔同倉，都唔會見到面，
同監獄亦唔可以寄信，
你就算寫好貼左郵票，
都只會原封寄返俾你。
如果大家要互傳訊息，
可能會約好星期一，
一齊去睇醫生（有機會撞到，但亦有機會見唔到）
否則就要靠B仔（幫柳記手做下欄野，例如派飽派茶，所以佢可以行多好多地方）

你問下呢度叫人出去衝果D有幾多個記得佢，有幾多個FOLLOW佢FB

問AgentCC

有，定罪犯人一個月六本
可以叫家人訂報紙

明晒，多謝巴打指教
=============
光復香港 時代革命

係，免費電視only

一日劈咗幾多問題 就係劈友問題

有無見過天琦

係，可以讀公開大學

樓主點睇孌童犯AgentCC?

係入面有無邊件事令你最開心/最難忘/最傷心？

天琦？

我反而唔想知你做過咩事而入去坐
又或者你係裡面咩生活。
我反而想問你一句 你竟然咁夠膽去劈友
咁有勇氣去劈
可唔可以用一次呢份既勇氣放係正義既勇武抗爭身上？
去出黎街頭保護市民對抗黑勢力同埋警狗！！

好可憐

樓主因為發生左咩事改邪歸正？最耐坐過幾耐？如果唔方便可以唔講
我係字裡行間覺得你好關心年青人 想分享你嘅人生經驗俾佢地知咁

好大愛

入面營養咁有限，係咪冇大隻仔？

一蚊一枝？係入面點會呢個價
d人賭煙仔數 一件一件咁賭 , 點會一飛飛咁賭(雖然都有)

Rn係入邊好似都已經係sir?

而家出返黎做邊行？

25歲下真係諗清楚，打撚到仆街...
自己睇下同囚先

我冇質疑過你身份
不過你有文有路 講野清晰 熟哂行情 講得詳細有組織
又唔多廢話 想問你依家撈緊咩
就咁表面睇 坐監真係哂左你

係，我真係新既，大佬多多包涵
我死廢中睇到啲後生唔知道佢面對緊啲咩，
希望俾多啲嘢佢知道，
唔係想左右佢地諗法，
係我驚佢地真係咩都唔知，
真係面對時可能會吃好多虧。
但小弟真係唔熟架步，
想請問如果下次我應該post去邊呢？

係咪打到仆街定係court仔唔使打？

無知一問 呀公即係黑社會大佬定係坐咗好耐？Thanks

開喺你覺得關事嘅台
吹水台會好快俾人沉底，因為吹水台=全部台大雜薈

太好啦

擺明以前年少輕狂衰左，佢衰果陣分分鐘香港政治未去到今日E步咁恐怖，點會諗有勇氣劈友無勇氣反抗政府
E家出返黎，人大左，就自然處事更加謹慎，而且人地坐左碌出返黎，你E家要佢冒再坐既危險出去，自唔自私D

好浪漫

多謝你關心
小弟已洗手多年，
無光顧貴寶號好耐。

已答自己爬文

仲記唔記得你本來想同太平紳士投訴咩？

老鬼監房好求其，晚晚都開檔賭錢
得鬼閒落light，
打幾圈好過啦！

煙呢種貨幣點運作 真係一支支個啲煙？

你估你屋企咩

#62

追post啦屌你

我唔係話緊入面匯率係一支 = 一蚊
而係你食煙嘅話，食一支咪少一支囉
入面當佢係貨幣，同你洗唔洗識食煙有咩必然關係？

免費？ 多唔多人讀 同埋有啲咩課程簡

係，不過只限高設防監獄
單人或雙人房嗰啲，
唔係，大倉晚晚開party，
讀鬼到書

有，個個出冊史泰龍咁，
返入去時流曬濃咁

留名

因為我英文好，啲啊sir好撚睇我。叫我同啲國際犯翻譯
所以好少打我，最多都係做下體能。不過其他inmate就打到仆街日日找數。court仔左右更都好好水，係啲阿Sir煩啲成日同你講道理。

二倉係人間煉獄，見過有個inmate因為清潔張枱同埋地下唔乾淨，要佢用條脷奶乾淨。睇到佢好陰公

呢D道德綁架
得既,叫佢同人一齊出囉

大王

寫筆友每個人都唔同，我見過有啲互寫甜野，
有啲R水吹統粹，但亦有人有本事寫到結婚，
兩個人都坐緊監，有排都無得走嗰種，
對方年紀同樣就唔知架，靠寄相囉

老荔係咪最好坐

坐左
幾耐

田少雄咁出名都未聽過
條友坐監當度假啦

唔好，
真係唔好，
千祈唔好以為好似飛機杯，
其實都好少人整好少人用

然後又再一次返入去坐？

多謝你分享

行屍走肉

二倉係坐d咩人 咁恐怖

所以我係叫人唔食煙都話食煙 , 唔食煙去有煙仔監房優勢大好多

好撚稀虛成陣佬味

係 , 所以佢咪判d學生入去lor
個個出到黎變人魚線 , 企前線做勇武 , 會驚班狗？佢拉得愈多心理包袱愈少
反正都拉過 , 花左底會怕你？

係入面易唔易學壞？

咁就好

咁買嘢有冇固定價錢 即係有冇咩係貴D要多幾支煙

寫信去女監到佢回信大概要幾耐？
有時候隔太長會唔記得自己傾到邊

最驚係有藍絲懲教恰政治犯
聽聞已經開始揾懲教做速龍 唔知真定假

啲人唔恐怖，啲阿Sir先恐怖

唔食煙嘅話，係唔係會埋唔到堆？
會唔會迫人食煙？

有固定價錢 , 可以用份百幾二百既糧買嘢買日用品
亦可叫屋企人入書/雜誌(每月上限6本)
千析咪撚入八掛雜誌同漫畫 , 佢係計"本"數
八掛雜誌好鐘意一期三本 , 咁就用左3個quota

你預同外界有3日delay
寫去其他監房就唔止喇 , 因為去對方果度又要過保安等一兩日

煙=錢
唔食煙=你有多餘煙係身
咁你諗下你有多餘錢係入面會過咩生活

點解你會諗到呢啲問題
不如問下佢用真名定係網名

未必嘅
之前戴耀廷入到去，啲人好似態度唔錯
我諗係因為政治犯品格純良啲，無一般古惑仔咁棘手，加上對佢地太差又驚有麻煩

係，
但係想請問，有咩用？
如果隔離個阿叔食煙，
咁你點？
叫佢唔好食？
如果真係唔食煙都好，
都唔好喺指模房講，
因為入面煙就係貨幣，
你唔食煙啫？你食唔食肉？
你隔離個阿叔無人探，無煙食，屌煙癮，
周圍同人講3支煙賣舊肉俾你，
而你又喺指模房講左唔食煙，
即係屋企人都唔可以入煙俾你，
定罪後糧單都唔可以買煙，
仲有，定罪後去嗰啲監房，
地下廚房好豐富架，
你有煙，香燈咕嚕肉都有得食呀
所以千祈唔好報非吸煙者。
但係又真係唔想聞到煙咁點？
方法就係每一個中午之後接更嗰個期數主管（我講老荔）
佢會負責當晚呢個期數，（例如TR1-4，1ab-7ab)
當晚既編倉，如果你想同唔食煙既一齊，
最好就係，你自己組到房，例如3人一房，最好你自己組，
再去同中午後接更職員講，
佢可能會扮野，（坐監係咁，寄人籬下）
但一般都會ok，反正都係要編，你自己揀唔會打交，
其實仲好
日頭期數就避無可避，自己行開啦

係咪愈有禮貌愈易比人恰
有學識同無學識會唔會有不同待遇

留名追post

監倉 煙就等於錢

多，好撚多。
但又點？
法律面前，窮人含撚
何況有底既，除左我地信佢，
有邊個信佢？
你估個個有陳日君關心咩，
陳日君一個月黎幾次，
不過唔係探我地，
探施君龍同佢啲同案

柳記阿一會一開波call左佢入房deal
因為呢d出名人物要係出面搞你柳記d黑暗嘢有幾難
大家想好黎好去 , 緊係待遇好d , 唔通俾班有字頭既人打鳩你咩

講得出忠叔個名巴打你都唔細年紀
易忠係老尖打橫行果陣而家有名有姓既所謂大佬全部都唔知係邊
聽受過既人講係入面搞事全部要問肯佢
關刀果part如果有人唔信既
易忠因爲年紀太大身體好差早～5年前放返出黎
佢出返黎現今出面果班14號大佬一堆人爭住諗佢做契爺

視乎監獄而定，
1個人到50人都有

沙咀 老荔 大壁

睇到想喊

到時會有地方，
你放心

你唔好俾人踩到上心口都唔識還拖就夠

只要知你係水魚就會襟住你黎搶乜鳩都叫你做

通常俾人恰果d係支那人
冇錢 , 又冇人係出面搞到柳記 , 又唔夠本土多人 , 又唔似d ON咁大隻

我聽日答你，
我聽日搵個絲打問下

有,連收音機都可以聽,收音機入面叫貓,一般由屋企人入,好似要坐夠2個月時至可申請入,又可地下買,1-2包煙價錢就有

係呀！
據記憶AS人工只買到三包煙
或者一枝洗頭水
一舊肥皂
或者三包煙

痴線，好感動

過年呀一有冇好似監獄風雲咁出黎講野唱歌？

廚房仔唔怕奶野畀人查到?

但係會冇左自由

就好似依加既中國 或者我地輸左既香港咁

可能仲有班人可以照常吃喝玩樂 但你會失去好多自由

會唔會有機會被發現左，然後帶走左？

無理由 架
我記得一餐真係得幾條菜 少少豆

赤柱監獄用建築物
一二工廠喺同一座大樓
三四工廠喺另外一座大樓
相互之間接觸唔到
可能會經過望到咁樣

有，
但我地可以追究啲咩？

有冇見過hehe係入面拍得成拖

你文筆好流暢又生動 好有畫面呀
睇到好感動

好似去咗ocamp咁
平時成堆圍威喂打牌鋤dee
夜晚就玩枕頭大戰傾計吹水9up
仲要係幾年版嘅ocamp

仲精彩過我啲生活

我會試寫信俾佢地

一日得兩蚊都冇

係咪個個都好憎差佬
有冇多啲死差佬嘅野爆

查到咪過界囉，有咩大不了
搞大佢，睇下邊個死
我爆嚮口，由廚房老細到帶廚房仔去派飯，
飯堂職員，全部都唔撚掂
其實監房人人都知發生緊咩事，
由阿一到守大閘嗰個都知，
廚房仔會賣野，
圖書仔會抄馬經波經，
醫院仔會消炎藥，
個個期數有賭檔，
只要唔出事，
無人會理你

6碌8
即刻真係判10碌？

你有一切但無自由
會比死更難受

敬重你巴打

職業需要，講得好瀟灑...

剪頭髮係定期集體剪
定係睇個人要求

唔知巴打咩背景，不過睇你講野，心地好好。祝你身體健康，被世界溫柔對待。

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

Push

屌笑死 同一時間又睇到眼濕濕
對比d受過高等教育但又冇人性既高官又好撚嬲
好百感交集

多謝你，個post有用！

4安士菜
4安士肉
我做廚房仔，
試幾次俾人磅肉，
所以知道
監獄係咁既，
如果你對膳食既量有懷疑，
你可以要求飯堂主管，
要求磅重，
監獄係有明文規定，
囚犯膳食既量既，
然後飯堂主管會通知值日官，
再叫廚房老細同師傅，
帶個磅出黎飯堂，
即場磅俾你睇，
如果真係咁黑仔，
要記住，
監房地，係你既野一定要俾你，
你用唔撚著，唔撚需要都唔撚可以唔俾，
一步都不能讓，
一退下次可能乜都無

咁點解個套同囚入面係講真人真事, 係會被人打嘅?

無
入面好難容納hehe，
就算係都唔好出櫃，
仆梗街

想問會唔會真係有人扑野

有無報紙睇?
有邊幾份?
有無收音機?

見過林過雲未？

聽啲朋友(啲親戚係黑社會)
話係為左討好啲差佬 之後可以收料
我一直都以為黑社會同差佬係天敵 但聽我朋友講
佢親戚會同啲差佬打球 食飯
可能係為咗做非法嘢容易甩身？

根本好多本身唔係好壞既年輕人，
入左去識左好多高人猛人，
先變得越來越壞
喺入面日日無野做，
咪吹水囉，
問下你平時撈咩，點撈，點衰俾狗既，
大家日日都喺度研究，
先有越來越多既犯罪手法

傻左？
五大訴求一個都不能少
義士唔係condom仔

裡面係恐同定點
有冇見過人出櫃

點解？

我都識個人係懲教退休後轉行
心靈極度扭曲
一心想做好人但個人又好邪惡
用盡最黑暗既角度去猜度其他人
經常覺得有人害佢同埋會背叛佢跟住就駛橫手
佢係我親身認識最壞最邪惡既人

古惑仔當然憎差佬，
但我地既生活就係要deal with呢啲仆街，
可能有時要妥協，
有時要利用，
大部分時間都係，
如何閃開差佬，
唔俾差佬記得自己個樣同名，
係出黎撈野最基本，
除非好出位嗰啲。
總之，任何差佬都係狗，
不論佢係好聲好氣，
惡言惡語，
點撚樣都只有一個目的，
就係搞你
我既建議係，
做咩事情都好，
要睇好點撤退既路線，
邊個位要變裝，
唔好直接返屋企

出嚟之後跟啲江湖猛人搵食

你識唔識元朗嗰班白衫人啊

係

師兄我都係入面受過，不過白手係荔枝角受，中間見到gphone 天琦同黃浩銘，同佢地都幾好傾

嗰啲係細路監房 for U25
例如沙咀
而家係講緊成人監房

有英超，歐聯睇架

打餅被阿sir捉到會點
想睇獸醫要點做

有咩媒體接觸？係咪得TVB

一入去老荔，
當日喺指模房（一入去check in 既櫃臺）
就會幫你剃哂佢
然後，
入面有個職業叫飛髮仔，
柳記睇你唔順眼就會叫你剪，
你無得say no既

基本上係
但我個期數同阿蛇熟可以睇晒全部台

其實係驚班細路好似同囚套戲咁....

想知點解拖鞋叫西瓜

如果讀公開大學
可否要求有手提電腦？

如果有手提電腦
即係可以上連登？

係入邊煙仔就係錢🐒樓主真係坐過，淨係不由呢樣野已經值得相信

有冇試過過飯

其實有冇可能有大麻或者其他毒品食？

筆友

咩係大倉開party...

幾年前聽個frd話佢老豆做坐房個D，話會拎部ps4同人玩係咪真架?

諗太多，讀書真係全部都係書

不過我白手受果時真係可以偷偷用電腦

多謝你祝福
我信左主，徹底改過，
日子過得好幸福。

你著咗我對西瓜喎

大倉姐係5人以上訓覺既倉，夜晚真係愈夜愈精彩

你啱

樓主有冇做過吧仔？

你嗰陣入邊啲煙仔幾錢包？得閒就可以聽貓仔？

屌你老母
聽完樓主講，囚犯仲有人性過班警犬高官鄉黑

成人監獄同少年監獄係兩個世界
少年監獄係地獄，
我所講既都係以成人監獄黎講，
你啱，
我一路只想到成人，
無諗起細路，
佢哋俾打到仆街嘅

無，
大家喱埋打丁

屋企人入野有咩限制？

如果真係仆街犯事個啲, 我都尚可接受

一諗起因為政治原因而被判監個嘅細路就

如果開個post比大家寫心意比天琦，再成個post print出黎寄比佢有冇得諗

因為入面冇錢呢樣嘢
人有錢,就變了

Db cooper

好似無人問過警察判左入去會點

夜晚冇娛樂唔係應該訓覺咩？
5條佬可以做d咩
d狗又15鐘巡一次

係喎我都想知

有洋蔥喎ching

個個倉嘅懲教都會打犯?

講緊睇新聞來源丫，仲乜9串我姐?

有，但全部都要首先落監頭簿申請，
監頭簿可向期數主管講，
就放喺佢檯面，
坐得耐嗰啲問都唔駛問就攞黎寫，
本監頭簿會每日俾監頭簽名，
所以叫監頭簿。
同期數主管講，要申請入報紙，
好快就批，
批完同屋企人講，叫佢出去問職員，
去邊檔報入報紙，
一般懲教署安排既報檔，
有賣既報紙都可以入，
東方蘋果一般好多人訂，
唔駛訂都會有得睇，
如果有幾個friend ，
咪一人訂一份囉，
因為還押荔枝角收押所期間，
每日釘倉時間極長，可能4點幾已經返左倉，
有幾份報紙會好過啲。
收音機都係，裡面叫貓仔，
你自己申請依手續買既叫家貓，
用煙仔同人買既叫野貓，
因為懲教署會喺收音機上刻上你編號，
如果搜身搜到唔係你編號既野，
全部都違反監獄條例，
會加監，
如果要一隻合法收音機，
要落監頭簿申請，
批左福利官會搵你（福利官都係懲教署職員）
如果你包頭有錢（包頭係你入冊時/被捕時身上既財物衣物）
就會直接喺嗰度扣錢，
否則要屋企人入錢，好煩，
由申請到到手要一個月左右
然後更重要係電池，
電池一樣要落監頭簿申請，
買收音機電池，鬚刨電池，
然後叫屋企人入，
電池喺監房係財物既一種，
小心俾人偷

未，好彩未

你知唔知點解要送中？
就係要送你返去大陸坐監咋…
你以為送你返去大灣區做大爺咩…

咁你話邊樣慘

真心恭喜

多謝你分享

18歲以上就係判成人監倉？

係你既野一定要俾你，
你用唔撚著，唔撚需要都唔撚可以唔俾，
一步都不能讓，
一退下次可能乜都無

香港人都係

元朗果班有幾撚人性呀

高層次既警黑，
由呂樂年代，到依家其實都係一家人，
互相利用，我可以清除對手，
佢可以破案領獎，
對立既一路都只係低層人士
我地啲細既就以為自己黑仔，
俾人跟到，或者自己技遜一籌，
俾人睇穿。
佢哋啲細就以為自己天生英武，
智破毒販巢穴，嘿嘿嘿
其實係我老細有單大啲既野喺第二度出黎，
於是去同差佬高層報料，
其實調景嶺條友係講得好啱
警黑從來都勾結

寫到結婚
寄張相好似金城武點知真人係王祖藍咁就好笑

有冇人入去個時係白底
係入面識到大佬
出黎跟左佢變做黑底？

咁風趣嘅

多謝你又學到野

一路覺得佢係五毛喎

我真係見過一個只係平時行為講野比較娘既，
就俾人排擠，俾人玩，
我都唔知點解

師兄點睇你哋依家個形象仲好過差佬

有無同過殺人犯有交流？好想知呢啲人點解心理可以扭曲成咁

祝福巴打以後順順利利！你講嘢好有畫面好似講故仔咁令人好想聽落去

名已留

樓主出咗嚟幾耐？
出咗冊，第一時間做咩？

我都唔知點解
可能黑社會多以自己勇捍為榮，
覺得hehe係弱既代表啩？

係自由啊

中哂，今次香港一步都不能退讓

都有啲道理，老一輩好多柳記都係，
你一聽就知，佢哋會叫囚犯做打壞

留名 樓主我都想知

磅肉前記得用紙巾吸乾淨D汁同油

真係有D眼濕濕，身陷險境都願意照顧其他小生命，人間有愛。
衷心多謝您嘅分享，令好多人可以知道更多本來不易知道嘅資訊 !
您我雖素未謀面，但我都真心地祝福您未來一切平安 !

我退出多時，
無接觸江湖人士已久了，
真係無我識既，
有我一定篤佢出黎鞭屍

死喇
今次好多00後架喎

荔枝角可算係最仆街最難捱既監獄
比起赤柱簡直天堂

有冇一個人坐既倉？
一個人咪悶到嘔

咁犀利，真有法力
我無睇過呀陰功

屌你希望義士唔使坐監

覺唔覺而家啲黑社會都唔似以前都唔講道義嘅

入到去最辛苦係咪返工啲時間，啲工好似好撚悶

咩係包頭袋？

要好好養精蓄銳呀

入到去大把friend, 天奇都係幾碌，使乜驚

佢坐過啦
死戀童癖 之前比人踢爆

你入冊前既隨身物品

養貓呢件事令人震驚

無人會捉人打餅，
有本事餅死唔好郁，
你悶死自己咋。
古惑仔會答佢：個個都係拉返黎架，請返黎架？
通常黑手監房一星期有一日，
其中既半晝開工，有時期數會趕工，
例如木工期要趕交貨，
工藝師傅就會識做，
監房地，無煙無動力。
白手監房慘啲，日日都會叫你開工，
但一定唔會過勞，
過下日神咁囉。
睇獸醫每日朝早期數當值主管講，
佢會安排，
獸醫會同你隔開十尺以上，
你話佢知咩病，
都係俾必理痛。
除非留醫，
或者出外面睇急症，
但極難
我試過肚屙，佢俾冬清膏我搽

睇老細

追post啦巴打
個post都算有趣吖

真係咁講架

有冇聽過咩鬼故

保安組係咪惡晒

犀利咁好心機整把刀舞

希望係真

我都想講

佢都開過坐監post

點解少年監獄會恐怖咁多？
今次咁多細路，好擔心

好有愛真正感化...... 真真正正感受到個政府係想幫佢地改過，而唔係單純懲罰佢地
懲教個教字

唔好發夢
絕對唔會有
你只可以聽收音機
每個星期日傍晚聽萬千寵愛葉韻怡
有電腦可以學，不過無網上
學既都只不過係倉頡輸入法嗰種程度
連登仔唔會去

屌，呢d真係要剪賓周

腿濕濕

有諗頭

唔夠可以問期數老細拎 一般老細都會比

呢個世界堅黑暗

出返嚟之前有冇覺得好難適應？點樣慢慢學習返哂所有野，仲可以成為連登仔

入面有樣不法行為喺咁既，
劃飛
即係A同B傾好，用1000蚊10包煙既價錢，
A叫人出面入錢俾B指定戶口，
B出面既人收到錢，會通知B
然後B喺裡面會依收到幾錢俾幾多包煙A
煙價唔同監獄唔同，最貴1000蚊得三四包都有
非法架唔好學呀

即係啲黑社會大佬出賣自己班𡃁？
屌呀

睇過唔少監獄post

突然想問關於戴眼鏡嘅人入到去係點
一直用返同一副眼鏡？定係入到去眼鏡都唔俾戴？

入到去比唔比打飛機？

出面的人俾d咩你地係最好?
萬一有義士入左去受 就算住坐 都送d野入去等佢地生活好少少

以家衰風化會劃黑咋咼
Rape會照寫
利申出黎就快一碌

有
荔枝角醫院每一晚都有人出世
（肛門藏毒，夜晚鎖哂倉，啲人就挖返出黎用鼻索）
亦有見過保留到赤柱先出，
價錢極貴，
而且咁核突，點食
呢啲係道友先做，監房運毒都幾重罪
無人會為食兩啖大麻做呢啲

好正~鐵漢柔情~為餐奶~

ching知唔知女囚犯嗰邊係咩情況？

都係唔明

女監倉一般係咪都恐怖過男嘅？

咁如果真係唔食呢

咁家人入煙有無上限？牌子有無限制？

入面用煙做單位嘅物價係點？例如：食飯想要多條腸仔要幾多煙先夠？

監房僅有得到外面資訊既方法
喺外面當然覺得好7，
但人到當時境地就唔同諗法了，
你會想盡一切辦法想同出面connect ，
寄左信出去，
會計日子，對方幾時收到信，
寫回信要幾耐，
再寄返俾你又要幾耐，
早左你會好撚開心，
如果比你預計日子遲，
你會晚晚諗，
每日樹起耳仔，聽住派信有無自己number

有無圖書館/宗教室之類？
係咪可以喺入面自力讀個學位？利申完全唔識

睇做咩工種 就算同一工場 做唔同嘅位，年資人工都有唔同 係睇工場師傅點決定一星期人工最高可以去到大約200蚊 煙價同出面差唔多 所以一星期都唔止買到一包

冬天係咪凍撚死?夏天係咪熱撚死?

【和理非入】輔導員獻計：如何與同路人同行？

每個大倉都有賭檔，夜更職員無人會理。
直至10點熄燈，職員就會出聲
賭檔老細都會好識做，
自己出煙搵神鵰，即係搵人喺閘口或窗口𥄫住，
有保安殺到會大叫走鬼，
因為個門鎖係要兩條鎖匙開，
等佢開得黎，乜水都散哂

巴打係咪打定主意

睇美劇啲人會運到啲毒品同smartphone入去用，香港監獄有無？

有個終身冧巴算唔算有個紀念

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

尋晚好撚成功呀屌 今晚同我繼續

咁就唔敢講了，坐房嗰啲少接觸
不過有咩出奇，
夜晚鎖哂倉，15分鐘先巡一次，
仲坐房添，打炮都得呀

如果有狗入去坐 你地會點對佢

指模B？
醫院B？
絲印電腦房？

點至可以 寫信卑人
要點寄信
點搵編號 ？
係咪內容會被check ？
距會唔會有得回信？

謝謝🙏🏻

入黎我話你聽班小朋友其實最急要咩物資

有冇健身

有，吧叻仔
乜都有得食，叉燒燒鵝白切雞都有

幫樓主推一推，我呢世仔應該除左政治外都唔入坐

唔係要通櫃架咩？

好撚多野買零食（芝士圈 薯片 好多款唔同嘅餅 朱古力 糖 粟米片 魷魚絲 ......你講得出嘅都有）仲有好多唔同牌子嘅飲品
你唔食野可以用黎買下顏色筆 洗頭水 護髮素 沖涼液 爽身粉 hand cream 唇膏......
總之好多野可以買 係入面坐監仲舒服過係出面

一定會無事

可以

有人殺姐係有長官(懲教署高層 / 太平紳士）巡視

大佬

我最後一簡06年出冊，
煙價可能有變，
但得閒聽貓就老馮架啦
相信唔會依家唔俾
除非..yp 仔或者白手

用錢做貨幣仲食煙
咁咪即係燒錢

入面同出面一樣，
有錢同無錢好大分別，
不過貨幣變左煙仔

感謝各位手足
有幸同大家生於同一個時代
見證著香港既興衰

2019年8月5日一齊三罷
讓我地一齊寫下香港的歷史

聽到呢個好不安....

咩年代啊仲通櫃科技有進步嫁嘛
聽講有部好似機場過關嗰啲機scan你個人
Btw入去嗰陣查姐，入咗去一排果啲除非踢竇搵鬼查你咩

利申：前男友年初啱啱出冊

如果細路監房政治犯，可能會比普通犯更難捱
因為班柳記會針對佢
我雖然無見過，
但諗真啲，柳記同狗分別不大

入面有冇圖書館？

唔係21咩

肚屙搽冬清膏

入面係咁嫁啦望就望16歲嗰個𡃁仔唔洗坐
如果唔係，唔好講入去受，出返黎個世界唔同曬
仲要掛住個終身number

點解少年監獄黑暗咁多？？

如果要投訴ge係啲職員，投訴完又煮佢唔死之後自己係咪冇運行

點解懲教咁深藍
我有個同學宜家都係做懲教officer
以前同佢出去食飯既時候平時都無咩野 但佢比我感覺好似成日都要人聽哂佢講咁 仲有幾次比佢兇 同埋對權威既野好撚buy
呢排運動發生後
佢fb成日share話班學生搞事
睇佢fb講既野好想盅柒佢

利申：宜家佢whatsapp親我都無理過佢

了解定先啊嘛 費事入到去戇鳩鳩咁

木工期姐係你負責木工果邊？
醫院期姐係負責醫院果邊？
咁糖期係咩
唔好意思唔識唔好屌

未定罪時，喺荔枝角收押所時，
可以去荔枝角收押所附近油站或士多，
一講去拜山就會識執俾你，
千祈唔好自己買，
監獄規矩極多，自己去買而買得啱既機會好細，
信我，我地自己去拜山都唔敢自己去買，
怕買錯入唔到仲更加浪費錢。
一般一定要入既就係煙，
喺入面有煙代表有一切可有既野，
然後有洗頭水肥皂祝君早安，
小食餅乾等，
一句去荔枝角收押所附近士多買，
豐儉由人既，但煙係必買
但須注意煙亦不是你買幾多就可以入幾多，
每人每日只限收取10支

未追po,入面睇電視係咪得cctvb

點解咁有興趣做連登仔？

上面有朋友post左天琦收信方式，我不詳述了
我好贊成大家寫多啲信支持天琦，
出面有支持，日子真係不一樣

天琦好似係讀社會科學

你覺得入面做懲教好唔好做呢？

係咪得屋企人可以買，如果街外人可唔可以買

佢哋自己會放埋一堆，根本唔會俾大棚接觸到
嗰個期數淨係俾公職人員坐既，
唔係有幾多柳記都保護唔到佢

點解藏到？入去時唔係要通櫃嘅咩？

5條就窄啲，
但一超過10條就好多野搞架啦

咪撚出黎柒啦屌你老母

我地仲會為隻貓仔親邊個多啲呷醋
好好笑

睇太多

每賭14分鐘就要返上床扮訓
好似都唔係好過癮

少年監獄，係
成人監獄好少可，
一個大期數成百人，得三五隻柳記，
打犯？
唔好講笑啦，
上面有個巴打以前做柳記，
你問佢敢唔敢喺赤柱打犯？

大王叔叔好可愛

21歲

係咩時候決定改過?
點睇宜家d年輕人可能被判幾年甚至十年

入去好似好撚開心咁
又可以識到一班人 又可以賭錢 又唔會比人歧視
最可惜係無左自由同親人朋友

唔知點解，睇到你呢個comment喊左出黎
你令我感覺到坐過監嘅人心地都一樣善良

心情好撚曳情節只會出現喺少年監獄?

成人監獄唔打﹐係咪平時會喺步操針對某d人?

裡面係咪周圍都有警報掣/每隻柳記身上都有?

有冇監獄鬼故聽？
同埋遇過最恐怖（血腥暴力人性醜惡）嘅事？

佢唔會係顏福偉黎呀？

我會講，我仲有聯絡既都係已退隱既，
我地無利益衝突，
我地當然睇到著撚哂，
但講真心話，
古惑仔為錢乜都做就必然既，
唔仆街點做古惑仔？
一個有普通良知既人，
可以因爲人地同你有生意衝突，
或許更低層次既言語衝突，
一言不合就出刀出棍傷人咩？
所以對古惑仔有道德上既期待係好天真，
黑警就更加唔駛講，
佢哋從來無做過好人，
不過你地無發現啫

兄弟要黎做咩架？
要黎出賣架嘛

咁既然入面煙等於錢
咁唔會俾人偷/搶煙？

呢樣就好難保證啦

你好叻呀咁都識
師兄啱啱出黎？

有，好多添
入到去人生路不熟，
咩都唔識，有個人撐下你，
指點下你，照顧下你，
好易就中招架啦

入去要讀書？

其實，警黑真係一家
一樣咁仆街

依家全個社會都知道哂
嚟緊幾十年都唔會抹得甩
算係還普通市民一個公道

屌
好玩唔玩
D細路無辜架!!!!
你仲有冇良心架

咩叫期數

哈, 笑撚死

女仔都一樣啦，埋唔堆係入面都唔好受
其實唔止16歲，幾多歲都好都唔想佢地入去受
明明佢地做嘅嘢唔應該被人話有錯
呢個香港愈黎愈唔似香港

唔塊咁撚夠

多數都會讀，入面無野做有多餘時間咪讀下書

發夢都諗起隻煙係幾撚難食....

收押期一定要叫親屬入純萬？

收押係指喺臭格未判果時？有撚煙食

天琦

有，好多添。
平時正常人一個，
江湖仇殺既，一般都係一時衝動，
入境處燒死人嗰班，日日打排球，不知幾開朗樂觀，
搶劫誤殺既都係錯手，
香港一般有預謀殺人既都判終身，
好難有出冊一日，
佢哋一般特別乖，
特別好禮貌，因為想博特赦，
越長刑期就越平靜，唔會搞事
畢竟，壞人都會希望有自由
我識一個叫錦叔既，佢係香港坐監最長時間既人，
坐左40幾年，佢入冊連海底隧道都未有呀
多謝你喜歡我講既野

識玩呀，師兄

個post好正
lm

我唔清楚
聽聞過入倉之前判刑之後有段期間仲可以入嘢
一定要入兩條純萬，入到倉之後可以喺入面用
好似係

睇到喊左，然後發現我唔係唯一一個

你點知佢戀童犯

之前比人起過底，自稱金融犯

想問你識唔識人有入珠

咁姐係未成年班義士如果入到去都要受

聽完你講安落少少

但都係一句，撤銷義士暴動控罪

政治檢控可恥

之後又俾個所謂大佬出賣

我細個時住慈雲山，
啲陀地喺樓下賣白粉，
見到有人搶野，會幫手捉人，
住附近啲識既細路如果學壞，
佢哋會話俾你阿媽知，
係真既，
我細個就係咁，
想跟黑社會，個大佬係我地嗰度陀地，
佢都住嗰度，識我老母，
同我老母報串，叫我老母睇住我，
雖然我最終自己死出去跟左第二個，
但有時諗，調轉有人要跟我，
我𠼱飯應，仲話叫人老母睇住佢，
我都做唔出。
呢啲算唔算以前啲人既江湖道義？

至少大家知道要防範班龜
冇咁易俾人屈

真心希望佢地要小心，
每一次都要記住
不受傷
不流血
不被捕

放locker
咩都有啲 惡習多
係 做細仔監房最麻撚煩
埋堆文化又重 又要打
30幾40度又要出去步操
成個部門最撚叻做門面野
其他都係多舊魚

天琦都講過想收信

有，赤柱多數單人雙人房。
點會悶，日頭出期數架嘛
慣左唔想同人同房添呀

Orange is the new black ?

講嘢好有滄桑感，不愧為坐過監躉嘅人。
巴打想問下減刑期會係點樣搞？
唔太識，係咪睇柳心情？

嗰啲工其實無咩做，
坐監就係失去自由同悶
唔悶點叫坐監呢
受靶呀，鬧著玩咩

我記得好似蘋果影到
戴sir好受柳記同埋其他囚犯尊重

除左生活質素低之外
都幾似返工出差咁

中午夜晚食好少
btw 有冇諗住出本監獄生活嘅書

包頭同包頭袋係兩樣唔同既野，
包頭係你入冊時身上所有財物。
包頭袋係你裝隨身物品既，可以喺糧單買既，
洗頭手肥皂筆紙煙口供紙等一切屬於你物品，
必須隨身攜帶，否則俾人偷左無人會幫到你

錦叔最後有無出到冊，佢係謀殺所以無特赦？

識到，個個都落難人，
好聲好氣叫聲師兄，唔好意思，
有野唔明最緊要問，
一定有人肯幫手，
幫唔到都會有商有量

好撚mean

一年見一次都曬鬼氣

係，好撚惡。
依家處長胡英明，
就係保安系統出身，
我白手時佢兩粒一扮，
我一時唔留神，無叫胡sir叫左明哥，
俾佢屌左一撚
明咩哥？
明哥你叫既咩？
串過馬撚

警察同懲教係每日面對啲挑戰緊法律既人，呢堆唔係普通人，係搞事既垃圾，法律賦予權力俾佢地去制裁呢班無人搞得掂既人.慢慢從佢地工作環境，性質同對像，就明點解佢地會深藍，認為人性本惡，需要法大過情.懲教更嚴重，佢地對一堆已經係定左罪，無得救既人，社會無其他方法去教，佢地會用自己絕對權力，威嚴去改變

悶，咩都整得出

冇話唔比
你敢唔敢比人望住你打姐

cat A同cat C犯會唔會有交流機會

天琦都話，想知自己出返黎既時候有人等緊佢

唔該巴打

有冇試過被阿sir請食包
試過對餐未

有冇係裡面遇過除左大陸、南亞…其他國籍嘅人，
例於台灣、韓國、日本。
有既話通常啲人係點樣融入你地既？

因此細路白手多，
無經驗，易俾人分化
老鬼個個識玩，
一搞事就一齊大棚搞，
要清棚都係一句
（清棚係香港人囚犯，同支那囚犯嘈交，要將所有支那人趕出期數或者成個倉咁，只要五大公司老總一拍板，話要佢地走，懲教會立即帶走佢地，唔係俾人打死唔好問點解）
唯有希望佢地小心

其實最緊要攞煙牌，就算唔食煙都要攞，尤其係女監

屌你cls

入面有邊五大公司

你專業到我都想留言同你say個hi

我花左好大努力，
再讀書，原本我中五未畢業，
依家考到個19高級文憑，
雖然係學店，但對我黎講，
已經出左九牛二虎飲奶力都出埋，
但值得既，我重新成為一個人，
唔再係一篤屎
要改變當然係難，但並不是無可能

即刻諗起天琦
心都痛埋

無腸仔，幾多煙都唔會有
廚房無買腸仔
如果同廚房仔買，
兩三包一個月就會有每日多一塊肉，
一包就會每日有雙倍菜，
至於飯，你伸個頭入去嗌俾廚房仔聽：
師兄！肚餓呀！大飯呀！
佢就會俾你，唔駛煙
煙牌子同軟硬包裝都有規定，
建議去荔枝角附近士多買，佢哋最清楚

好麻甩又好勵志

唔好意思 咩叫白手

可以戴返自己眼鏡
直至佢爛，你要換，
就叫屋企人去配，
全膠框全膠鏡片

唔俾暴動好耐了

啲細佬真係會比人打死？
你有冇試過坐。你十七歲犯事
有冇目睹最恐怖既打法係點樣？

鄧你好開心 睇到你回覆嘅嘢又文有路

巴打請問當初出冊後點樣適應同融入返社會？
嗰陣最唔慣係咩？搵唔搵到工？

巴打，雖然我唔識你，
但我呢一刻真心祝福你有個美滿嘅人生。

送野入去一定要係探訪者，
即係佢喺裡面探訪名單上寫左你名先有得探
有得探先有得入，
而探訪係有限額，
唔係一日豆可以探好多次，
所以有機會探佢，一定要入野俾佢，
唔好浪費探佢既機會

聽到好感動

改左就唔知了，我既資訊係有啲舊，
不過監房地，幾十年如一日，
改都唔會太多我先膽粗粗出黎講既，
有錯有漏，各位多多包涵

就算係都唔出奇
有學識有文化既人 去到邊都係會受人尊重

追咗成日post,我諗”案底”呢一件事對人生最大影響應該係冇移民

巴打入面睇咩電視台？

高手教路話，直腸其實由肛門口，
伸入去無幾遠就會轉打橫，
嗰度高人稱為橫櫃，
通櫃一日通咁多人，邊得閒同你慢慢通，
一般唔係出名既，唔特別樣衰都係咁意，
伸隻手指入去就會出，
唔會睇戲咁誇張，
呢個動作嫌惡性極高，
做嗰個都好噁心，
好少搞咁多野既

一個月得幾包煙
自己食都唔夠，唔好話當錢洗
有冇咩賺煙外快/叫親戚朋友朋友定期送煙？

高設防監獄
所以喺裡面讀到書（例如出去考公開試嗰啲）都係重犯？

每日早上下午都會有高級職員巡視，
每日嗰個鐘數所有人都要企喺自己工作崗位度，
著好工衣，開行部機，
掃乾淨地下，用牙膏省到個厠所有薄荷清香，
然後等高級職員巡視，
然後佢一走，未出門口，
啲機器聲就關曬，
人人都知係一場戲，
我地知，職員知，職員亦都知我地知，
但依然每日都會上演兩次既鬧劇

係會嚴好多
食煙真係有食煙時間，食煙地點，
仲會睇包煙number ，唔係你既煙，
人地想請你食都唔得

巴打受左幾多打

唔食煙，咁你想唔想食多啲肉？
想唔想食多啲菜？
想唔想食餐蛋治？
凍奶茶？
食唔食西餐？
印度咖哩餐食唔食？
M&M呢？
所有野煙仔都幫到你

痴撚線西餐都有
咁樣公開完，入面煙價會唔會通漲

呢句好催淚
贊成一齊寫信比佢

有圖書館，但係借書極難，種類極少，
圖書仔無煙既野唔願做，
佢哋時間要留返黎抄馬經波經
讀書可以，每年五六月你好開始去搵福利官，
佢拖下拖下好快九月，
公開大學可以喺裡面讀，
不過真係自己讀，
唔會有堂上

咁多年無乜加過

係，坐監吖嘛，
有咩辦法

係連登仔睇上腦先一有監獄post就sorry sir唔該同學咁叫

呢層我就唔係好清楚，
但呢類事搵福利官問，
要不停，日日咁搵佢，
唔係佢會耍鳩你

戇鳩仔唔係所有po都要證明fact check㗎
咪撚弱智

有錢既人坐監同無錢既人坐監侍遇可以差幾遠？屋企人每個月可以送入去既野應該係固定有限量？

正常開工一個月得幾包煙自己食都唔夠
係咪人人都有外快賺煙/叫親戚朋友定期送煙？

曾經有，老聯大哥肥波，
佢試過俾人踢竇踢到電話，
但當年電話只不過係電話
無網上既

唔好講得咁輕鬆
有得揀 天琦都唔想坐

有睇天高地厚就知佢嘅心情係點

跟你一世既印記

係呀，
人係會被同化既，
慢慢做慢慢變，
睇得出架

好認同
跟過一個老細係懲教轉行
成個人表面好正氣 講好多仁義道德
背地裡雙面人 唔信所有人
就算識廿幾三十年嘅朋友（同公司合夥人）都可以突然間反面唔認人 覺得對方冇幫手跟住搵律師分家
淨係信錢唔信人 覺得全世界都會背叛自己
最後我辭職走個陣順利冇事 但聽聞有俾人周圍唱

外面既人如果唔識佢本人，查唔到編號
一定係佢探訪名單內既人，
先會講你知編號，而無編號，信就算寄入去，
都唔會俾你收，可能會通知你，
你有信收，不過無編號所以唔俾你，
大部分情況連講都唔講你知，
當無收過
而任何信件都會經過保安檢查，
咩內容都會睇過先俾你

識人做過
佢本身信耶穌
做咗幾年冇做
問佢點解唔做
佢話入面好黑暗好邪惡

有，唔係點打發時間

咁如果想讀電腦degree/master咁點算?

黑社會術語入面，阿公有兩個意思，
要睇語境，
你大佬既大佬，係阿公
但阿公亦泛指你所屬社團，
例如我呢句，指既就唔係大佬個大佬，
係指所屬社團

但workload 重唔重

做緊subacute都忙到成隻狗咁

元朗嗰班連人都唔稱得上，佢哋無資格做人，對比起監獄嗰班古惑仔，佢哋救咗隻貓條命，兩者相比之下，監獄嗰班的而且確係有人性好多，而元朗嗰班就見人就打

我有啲朋友人親去都會鑲珠，如有你鑲左幾多粒？

全香港得三部，一個監房分到一部，
壞機又好，加快流程又好，
唔好諗住自己會係幸運者之一，
我覺得

題外話：
估唔到你行古惑都無5p字 而且無咩錯別字

勞教所係收到25歲，
但勞教所幾個月咋喎，
俾你揀坐老鬼6碌，
定去勞教所好吖？
但一切不由我們決定
小心行事係我唯一可以講既

反而我想問下 樓豬出番黎做咩行業 純粹8掛一問

忍唔住追晒成個post
好擔心今次班細既，咁細個入到去點算
好驚佢地俾人打俾人蝦

我都受過幾個月 ，同天琦算fd

細路無經驗，
唔知可以點做

之前聽啲friend講過，有啲阿頭會叫啲細佬去走粉，然之後自己就報警拉鳩佢哋，自己又有錢收

唔好唔記得佢地的食宿係納稅人比
最低工資如果同普通人一樣，咁坐監好過啦

樓主好好,多謝你
"政治犯更加一般都受古惑仔尊重
因為古惑仔對有人唔係為利益坐監，
會覺得痴撚線"

無知一問

咩叫鑲珠 ？

我估你係用倉頡輸入法
係咪喺裡邊學識嘅？

其實無野，最多樣樣揸正做，
監獄條我地老鬼熟過佢，
有咩可以玩，有咩唔玩得，
根本無人怕

痴線 五塊兩日都未必夠用

既係𠝹開下面鑲一粒膠珠落去，等個傷口自己埋口，我朋友話𥚃面好多人整

好多柳記返工受人擦鞋多，
真係以為自己講咩做咩都係正確既，
因為返工啲古惑仔，
為求好捱，鞋油唔駛錢咁擦，
佢當撚左真吖嘛

收皮啦戀童癖變態佬 唔好以為過咗排無人記得你教人召童妓

木工期個期係指期數，
期數係分配囚犯工作地點，
醫院期既人就歸醫院，做清潔工作，
各人都唔可以隨便去其他地方。
而糖期，係指每個月，
根據每個人工作崗位，唔同既人工，
俾一張糖紙你，上面會話你知總共可用黎買野既錢有幾多，
然後你填你想買咩野，
到月尾或月頭就會根據你填咩俾咩你
兩個期字唔同意思，
一個指地點，一個指時間

點解成年人同非成年人嘅待遇會有咁大分別？

一般係，
其實職員無所謂。
你睇到咩咪睇咩囉，
主要係你要搞掂睇緊電視嗰啲人，
個個話睇cctvb你要睇第二度，
你好打得咩？

我要做2019年既香港人
唔要做洞穴人

其實啲人點樣發洩性欲？打丁？
有素材打丁？

好好做，基本上唔駛做

最近先有人荔枝角肛門藏毒比人捉到
睇新聞見到

我都以為係18
18-20仲讀緊大學

咁讀完書點認證？
係咪會有考試

只可以探訪者買
而佢唔入你名個探佢唔到

唔記得左系邊聽番尼話一定兩個星期內得1次30分鍾既探訪時間 真既

細個以為警察真係正義好人
屋企人話佢哋係有牌爛仔
我到大個先明

識個朋友而家坐緊
驚佢出番黎又再衰過

未定就可以日日探訪
定咗就1個月探2次30分鐘(可以每個月申請額外探多2次)

唔記得睇咩戲都睇過
鑲完珠之後日日搽薄荷膏定凡士林等佢自己好返

成人監獄無步操呢回事，
操？操你媽就得
叫佢行快啲佢都啋你有味，
你趕時間？
我唔趕喎，再講瞓低見暈呀，
你老味你搵人抬我去醫院啦

點解要咁做
Trend

巴打你有冇去讀翻個公開大學學位，有啲咩可以讀

而家啲衝衝子咁年輕，如果真係不幸入咗去都希望佢地可以繼續學業

利申: 五大訴求缺一不可

08年受過更新中心表示打到仆街

點解少年監獄啲獄卒特別暴戾暴躁
成年監獄嗰啲獄卒又會正常咁多？

見過發生過最恐怖嘅事係咩？

but 多謝你肯同我地分享

唉

我睇suits見個主角話咁易就拎部電話打畀女朋友
心諗有無咁易

點解收音機叫貓

點守住自己私人野
多唔多賊

義士係入面係咪備受尊重

想寫野 寫字
信紙同筆係要買定佢無限供應？

塘福算唔算易捱
係入面打工邊份工最好做？

留個名先

2006年，出冊
宗教信仰幫我好多，
可以講真係耶穌救左我，
好似好行貨咁，但無主耶穌同屋企人支持，
絕對做唔到。
我見到年輕人咁樣，
好心痛，好難過，我地以前坐監，
食得咸魚抵得渴，做壞事要接受懲罰，
天公地道，但年輕人做錯咩？
做錯太愛香港？！
我憤怒而且覺得好無力，
我地更生人士，既無學歷又無工作經驗，
仲要有案底，
經濟上幫助能力不大，衝亦唔敢去衝
我老母幾廿歲，好不容易得返個仔返來，
如果我再坐監，老母可能抵受唔住，
除左每次遊行集會我一定出去，
可以留幾夜就幾夜之外，
仲可以做啲咩，
所以我先開呢個post，
用我行過既路話俾你地知，
面對緊啲咩，
希望會有幫助

想知多d係入面既心理狀態係點？
即係會唔會成日好自責/好後悔咁？
岩岩出返黎個陣，係點樣適應，重返正軌？
(有朋友就快出黎,想像唔到入面係點,唔知點樣關心佢)

Btw
睇呢個po學到好多野
(雖然好多術語都唔係好明...)

多謝你講咁多
見到養貓個度真係喊左出黎
祝 健康快樂

嗰啲只係打發時間用既啫
根本減少唔到心靈上痛苦

好多謝你咁講
令我好開心

咁巴打而家有冇養喵

記憶中柳記身上係無警報制，以前無，依家唔知有無
但每個期數都有緊急製，
打大交走犯就會響

祝福巴打平安健康，香港都係

睇天琦fb

你入去坐嗰陣識得嘅人仲有無聯絡?

金盤洗手嘅依家通常撈咩正職?

想問
1. 入面自殺係咪叫度尺
2. 係咪柳記com得就com？
3. 如果真係自殺又唔死得會點？

以上都係睇戲學d唔學d學返黎又好奇想知

$$$

追哂成個post
覺很樓主應該唔係壞得去邊

鬼故好多，
但我無見過，
最核突係有一次半夜聽到有人慘叫，
有人俾同倉嗰人半夜瞓著用筆插眼，
一路插一路大叫，
晚晚叫我含！
晚晚叫我含！
我含你老母呀！
一聲慘叫伴隨著一聲怒吼，
跟住幾個字，係呀廿幾分鐘後，
職員先開到鎖，帶左插人條友出黎，
再抬傷者出黎，
一支筆插入1/3入眼窩

覺得

如果俾人批外出探親 係咪有懲教24小時跟住？通常可以外出幾耐？

好認真咁追哂樓主講既野

樓主會唔會有絲打坐過監可以分享下，因為都有好多女義士被人告暴動

同埋唔該大家見到d細既未夠21歲，叫佢企後d
唔好企咁前

多謝你分享，希望你一生都過得開心，不用再受苦。

唔知笑好定鄧佢慘好

所以我地
為左被拉既
為左可能會被拉既
一定唔可以輸

唔會，好少
偷野喺入面係大忌，
發現左阿公都保佢唔住，
搶就更難，
每個人既煙都有自己number 既，
除非你多煙到食唔曬，
但有咁多煙就應該唔驚人搶，
你無咁耐日子唔會有咁多煙，
有咁耐日子人人都識你，搞你機會好細

柳記其實係指鎖匙，
鎖匙黑社會叫做柳心，
懲教處最大工作係咩？
咁揸住條柳心扭下扭下囉，
所以叫柳記

想問下柳記個名點黎？

仲有啲賭具用咩做？紙？

BTW 改過自身鄧你開心

嘩..想像到個把慘叫聲, 個晚真係唔洗訓
叫人含人友又抵死

鬼故講一個最深刻恐怖黎聽下

巴打出翻黎有冇養貓

工作既地方，
做木工既就叫木工期
打鐵就打鐵期，
洗衫就洗衣期

入面有無得玩樂器

Ching你真係有禮貌過好撚多人
Respect

臭格係警署嗰度，係無煙食
上每一次法庭，如果無得擔保，
個官會話還押懲教處看管或者警察看管都有可能，
但邊度都唔會俾你入純萬

#89

佢坐過喇

有出左冊，但無聯絡了

還押未定罪會喺荔枝角收押所，
但無得入純萬

有諗過做懲教，但我份人太林惡左都無咩威力，系咪唔岩做 利申：黃絲

有，我親眼睇住，
燒下把刀（把刀其實只係黑貓電芯出面塊鐵片，
大力扔落地，然後攞塊鐵片出黎喺地下磨，
磨到有咁利得咁利。
粒珠要同廚房仔買，佢哋有腐乳樽，
打爛玻璃，就用玻璃慢慢磨成再粒圓珠，
用口渴含下粒珠，
一刀隊落去，再夾硬隊埋粒珠入去，
跟住藍藥水清炎藥，
搞掂
隔晚腫到水泡餅咁

入面冇得上連登唔會知

無，
用收音機聽萬千寵愛葉韻怡就得

入珠真係為左屌女爽啲?
太悶?
定身份象徵?

btw好多謝巴打你既分享

我先認清自己原來真係未ready